救命！連病咗都失眠

一合埋眼就壓醒，好撚辛苦

隔離仲係到打緊鼻鼾